任達華撐警察: 「我撐您，加油，加油。」

任達華唔係一般藍絲. 佢以前反對新界東北發展計劃

但而家，任達華晚貼上一張撐警畫作，他留言：「我撐您，加油，加油。」畫作中就寫上：「無論走到那裏，也要帶上自己的陽光。」

當然, 任達華出生於警察世家.

任達華父親為警目任錦球（1969年在水警輪上和多位同僚被一名腦部受傷警員槍殺殉職），其兄長為前警務處副處長任達榮。

唔知卡士蘭擔唔擔心冇左200萬potential customers 呢

卡士蘭

唉 演過黑警果然都會撐返黑警
本身都仲覺得佢有正氣

你想佢同屋企人割席？

我諗佢都驚, 所以畫幅畫交差

佢阿哥有出席撐警集會
任達榮：不可能撤回暴動說法 侮辱警隊專業判斷

佢警察世家唔撐黑警可以點

連登係咪太多後生無人知佢呀哥係前高層

佢老豆有無份貪污？

所以唯有畫幅畫交差

佢阿哥大大聲話示威者痴線

佢阿哥仲有出席撐警集會, 上台講野

幾十歲人自己已經有頭家，自己唔可以作主？

出少句聲

真係愈老愈廢

如果大家因爲代言人問題唔想買卡士蘭
係咪可以同卡士蘭反映下？

佢阿哥有上台講野

佢阿哥今日上埋撐警大台發炮

作為細路, 點都要出下聲交差

佢自己的江湖地位都唔小野

佢老婆係大陸有錢女

一啲唔出奇

佢自己咁有錢，點解仲要睇世家面色呀

仲有如果佢有良知，佢大可以唔出聲

撐乜春呀
撐警開槍呀？

將臣我屌你老母
真係睇錯你
講到幾大愛
食屎啦

又一件廢老！可恥

又一件要罷睇，我dllmch

成班老餅衝哂出嚟撐警

唔知佢老豆身為皇家警察
在天之靈見到兩個仔都係奶共閪覺得點呢

任達華佢本身都係警察

罷食卡士蘭

曾經我都係卡士蘭的超級VIP，日日食。晚晚食。

今次太令我失望了

我決定罷食卡士蘭

死啦 我食左唔少卡土蘭
會唔會變成任達華咁架
以後都係唔食啦

我都係諗到我和殭屍

我覺得佢支持係好合理wo
佢好多屋企人係警察 幫返自己人
唔似今日出席果班偽人 因為利益而撐

而且, 任達華唔係一般藍絲.

佢以前反對新界東北發展計劃

aaronchan0928
撐唔應該得把口，請身體力行，貢獻自己老婆，去齊十八區警署，服侍警察當勞軍🙏🏻
5 小時前

佢支持還支持 唔會似譚伯鍾鎮濤鬧學生不知所謂

仲撐？成個香港比你班廢老搞灣哂啦

撚樣

任達華間中會去尖少咀間fitness first

依個真係估唔到

bye 卡士蘭

成個演藝界
得佢撐警係講得通

我真係估唔到.... 佢只係交差式撐警

算係咁 (畢竟佢唔可以得罪阿哥)

卡士蘭facebook傳送門：

無一個是無辜的

華哥 例外 屋企人佢哥呀

個傻佬係反政府但撐警察(家庭關係)
今次本身諗住有花生食 有得睇兩難回力標
點知咁快玩爛件玩具

呢一代嘅藝人真係得返生秋黃同Dodo姐夠膽講返啲人話
其餘真係好多食正香港黃金時代嘅著數然後屌鳩啲下一代啲廢老藝人

成個香港比你搞灣曬

好多人暗暗地講人話, 只係唔可以大聲講

簡介個名都殘體 咁奇怪

陳欣健都係,之前都做過差佬
撚伯低B哥個啲真係

仲有梁家輝

Del你老母咩 飲撚左卡士蘭未呀 飲撚死你呀

撐警嗰啲傻L先食

唔出聲冇人當佢嗌

佢做過樂哥
警黑一家親

明嘅,例如葉德嫻呢啲,經歷咗14年都未必可以再咁公開咁講嘢
不過呢一代好多藝人唔沉默都算,仲要死出嚟講埋啲閪話先討厭

200萬一定係相對高消費力果班人
電影好 廣告好
當對佢印象唔同左 睇戲佢有份做主要角色 已經唔多想睇

王喜都係

明明成家人都好眉好貌

仲有阿姐 其實都幾估唔到 佢都有嘗試了解年輕人

撐唔撐都唔想睇佢

放過卡士蘭啦
佢大佬係前警務處副處長

血債血償
百倍奉還

仲有林建明

yes
大陸市場勝一切

班仆街都係上面大陸搵食, 洗撚理香港人咩

其實阿Jer應該係劉夢熊個種單純愛國,佢愛國之餘都起碼了解點解啲人會出嚟衝唔係一味狂屌

垃圾

罷食卡士蘭

佢叫撐得合理，相反今日上台個班就真係on9

王喜點睇

我以前去過佢屋企幫佢個女補習
有一日卡士蘭返咗嚟 食嘢嗰陣佢兩父女都唔會用紙巾抹嘴 之後我就攞咗張紙巾俾佢個女 同佢講"食完嘢要抹嘴 唔係會變污糟貓" 呢個時間卡士蘭先識得即刻都攞返張紙巾

佢今次咁真係有啲失望

Dream bear唔係比689當condom依家先調轉槍頭咋咩 佢同老共反左面都唔代表佢支持後生仔喎

唔抹嘴

食野唔抹嘴

佢都好意思講出口分享
唔經大腦既on9仔

卡士蘭警察世家黎

反唔反共都一樣會撐警

成個演藝業比你....

佢可以選擇收聲

佢大佬迫佢架
利申 識佢個女

中肯

人地咪作咗主，要撐警

ching 分享下啫 咁都要話我?

馬德鍾 王喜 陳欣健 張家輝 林保怡

嘩 好慘呀

王喜參與反送中遊行

呢個算吧啦，預咗

卡士蘭今日無出埋黎up已經算收斂架啦

我又唔撚信你幫佢個女補習啦

放過?
咁有邊個放過香港人?

廢老係點都支持架啦

我哋點都要係71企出黎

點解要呃你? 貪你個樣生得蠢?
btw 勿分化

六十四了

佢上哂岸 不L驚你地啦
拍PTU 時真係似足真公安日常咁賤

痴線我理得佢係咩世家
今日仲要有人撐佢支持狗
你話你唔係3毛我唔撚信

之前仲有個post話一哥肯定知速龍用嘅子彈，屌高層扮嘢

預左，佢呀哥前副處長

卒甩佢！

警黑合作 世紀奇觀
班condom 仔係專業

係咪欺凌人地所以被殺？

唔出聲咪得
幾大啊而家

佢有出嚟遊行算係咁啦

低學歷界漏咗黑社會同mk

食卡士蘭食懵咗你？

自推

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

任達榮、任達華，改個名都咁樣，你話有無喇

其實講到最尾係民主獨裁之爭
多思考既人先諗得到明白 通常學歷高先可閒時思考

個人利益上
學歷高既人比較唔駛依賴中國
學歷低既人比較依賴中國
娛樂好 搵錢好

咁又唔好講演藝
其實真係算少人開聲

好似四大天王咁, 一定唔會開聲
係得條ON9譚乜7同契弟陳百短長期出黎廢UP

一次過認清哂班人嘅真面目

佢用開殘體字

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

失望仔

可恥

華狗

6集ptu都係講哂黑警啲衰野

都話咗個仆街霍汶希係抽水，之前喺容祖兒 張敬軒個cant sleep post留言me too，仲要差唔多時間出post，喺到抽死人水，屌你老母成班蛋記偽人垃撚圾

黃秋生都係英皇藝人

好失望。。

佢同杜汶澤例外囉

1960年3月24日。一艘編號為「MD29」的水警輪船正在巡邏，幾個警察在一起聊天抽煙。一個名叫李秀成的警察忽然與任錦球發生了口角。爭執幾句後，他從彈藥房裏拿出三支槍，朝任錦球的額頭開了一槍，然後在船艙內掃射。

兇手李秀成曾經出過車禍，腦子受傷，後來被判定有精神病，住進了醫院。在這次事件中，他殺了2人，打傷6人，史稱「水警輪案」。MD29水警輪後來常出怪事，被當做「鬼船」廢棄。

識得朋友屋企人都係警察但佢自己係反送中
屋企人係警察唔代表要撐黑警囉

同阿爸同全家報告返卡士蘭皮已收先咁又慳番

仆街任達華

依加寫email去「表達意見」

send咗msg 大家唔好買卡士蘭

任達華..........點解呀.........冇野好講

我諗大家應該唔知佢收左大陸錢去拍一套野叫"致敬中國英雄" 既唔知乜柒野

你地可以自己google，所以唔洗再講佢被逼畫畫交差，根本就係藍

真係著得起件制服就係自己人

呢d仆街，後生拍鹹片，依家懶係高人一等咁係上流社會講風涼說話

自推返先
睇佢畫低b畫 不如大家都發揮創意啦

［畫畫文宣］題目：警犬/黑警/警察

卡士蘭又貴又垃圾，左溝又溝減成本，食嗰個都傻鳩

利申:食過幾間

個位手足好ball

再見

拍鹹片有咩問題?

黃秋生, 張國榮都拍過鹹片.

我屌佢，老母，個老母
送多個屌佢老母個老母個老母個老母

話冇你會信？

啲演員係咪入戲入到呆L到以為自已係黑警

問題就係，佢到依家都係行情慾嘅戲路
即係話佢演戲又唔得，唱歌又唔得，如果佢係呢個年代出世，佢食塵做一世二打碌啦
淨係識攞著數，黑白是非都唔識分

卡士蘭警賊世家唔咁講無親人架啦

omfg卡士籣竟然
你扮ptu咋

Sor 比左個like🤦🏻‍♂️ 應該係dislike

王喜叫班黑警及早自首

代入角色到一個地步，不愧係演員

佢可以唔出聲

黑社會

行情慾嘅戲路, 有咩問題? 奧斯卡影后Kate Winslet到依家都係行情慾嘅戲路

你憎卡士籣係一回事, 但行情慾嘅戲路真係無問題

陳啟泰圖.jpg

又一隻食屎痾飯偽人

有咩問題
呢排都唔少義士同屋企人反面割席,有d仲要搬出黎

發現咗一樣野
通常演過差佬角色嘅藝人都會撐狗
係咪拍戲拍撚到以為自己真係一份子?

通常上左年紀啲中佬都鍾意返大陸搵大陸妹，跳大陸老舞，打賞大陸阿姐，日本妹、台灣妹又媾唔到，搵啲講唔正廣東話既大陸妹就好有優越感。